大家點睇中石油（857）

油價近年開始回穩
而中石油屬於下油產業
直接受惠油價上升
而佢依家既現價又好吸引
大家入唔入？

前排入左

咩價位？
你都睇好中石油？

幾時重返10蚊

14.99既時候入左
好彩有得減2.5

有幾多蟹貨？

中國石油（00857）發盈喜，預計今年第一季轉虧為盈，賺50億至60億元(人民幣，下同）。公司去年首季錄得虧損137.86億元。
中石油說，首季全球石油市場逐步趨向平衡，國際油價按年大幅上升，預計今年餘下的三季，國際油價中低位震盪運行存在較大不確定性。集團將努力保持生產經營平穩向好，提高市場競爭力。
另外，中石油公布，控股股東中國石油集團計劃以持有的中石油A股發行可換股債券，期限不超過5年，集資金額不超過100億元。今次債券發行仍有待國資委及中國證監會核准

盈喜

6蚊入左

坐到依家？

不過我覺得今年上得返7炆

係，鬥長命

唉 又跌

係時候入貨了

883啦, 睇油升既話

幾時上返$18？

個八

5.7入左 短期內會唔會上返？ 等錢洗

呢一排都唔駛洗錢

油價100以上。 應該唔會再見

點解覺得油價唔會上返去？

美帝頁岩油成功開發opec 都吹佢唔漲。
opec的影響力大不如前,opec以本傷人都殺唔死頁岩油.
另外頁岩油的成本由60減到45左右令佢地有更大動機加大產量。supply demond model 可以睇到

5月25日會開會, opec 會再一次加長減產都有一轉可炒。

相反唔成功加長減產就油價40蚊見啦

咁386呢？